{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051780",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5137&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고양 프라자"
    },
    "text": "駐車場は合計5台分の駐車施設を保有しており、地下鉄情報では3号線大谷駅と花井駅があります。 一般客室には窓がなく、リニューアルしたベグPCルームを完備しています。アメニティを購入できるワンダースクエアが0月末にオープンする予定であり、全客室にヘアアイロンを用意しています。 一般室ではバトルグラウンドゲームが楽しめますし、フロントでゲーム用ヘッドセットをレンタルできます。 電子レンジ、コンタクトケース、レンズの洗浄液 も使用でき、55インチのテレビ視聴が可能です。 また、コロナウイルス防疫及び手指消毒剤を完備しており、駐車可能であり、全客室でヘアアイロンを利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車場は合計5台分の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "地下鉄情報ではどの駅が近くにありますか？",
            "answer": "地下鉄情報では3号線大谷駅と花井駅があります。"
        },
        {
            "question": "一般客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一般客室には窓がなく、リニューアルしたベグPCルームを完備しています。"
        },
        {
            "question": "ワンダースクエアはいつオープンする予定ですか？",
            "answer": "ワンダースクエアは0月末にオープンする予定です。"
        },
        {
            "question": "アメニティを購入できる場所はありますか？",
            "answer": "アメニティを購入できるワンダースクエアが0月末にオープンする予定です。"
        },
        {
            "question": "全客室にヘアアイロンはありますか？",
            "answer": "はい、全客室にヘアアイロンを用意しています。"
        },
        {
            "question": "一般室では何が楽しめますか？",
            "answer": "一般室ではバトルグラウンドゲームが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ゲーム用ヘッドセットはどこでレンタルできますか？",
            "answer": "ゲーム用ヘッドセットはフロントでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "電子レンジやコンタクトケース、レンズの洗浄液は使用できますか？",
            "answer": "はい、電子レンジ、コンタクトケース、レンズの洗浄液も使用できます。"
        },
        {
            "question": "テレビ視聴はどのくらいのサイズですか？",
            "answer": "テレビ視聴は55インチのテレビが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "コロナウイルス防疫対策はありますか？",
            "answer": "はい、コロナウイルス防疫対策として手指消毒剤を完備しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "全客室でヘアアイロンを利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室でヘアアイロンを利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 210,
        "QA": 434
    }
}